有冇人反對一人一票呢種民主（當人多嘅時候）？？？

支持用學歷黎分配選票
其他所有野唔成為指標

一人一票容易造成暴力民主

有PHD = 10票
有Master = 6票
有Degree = 3票
中學畢業 (DSE最少3322) = 1票 (基數)
低於中學畢業 = 0票 (例如廢中廢老,支那大媽全部冇票)

學歷我會覺得係門檻
我覺得有部份大學生都係冇個個能力
當然大體上嚟講都支持個做法

啱

啱
不過我覺得通識要有3